[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (359)

post?

Have link?

推this?

有無咩網PS4都睇到

就e個

Ok

是油慢了

柏林

-,-

柏林大船

紐倫仔上啊

要沉了

柏林咁都開低水 馬會咁樣誤導人

跪求下盤頂實

主隊入粒定定驚

初盤2.05

客隊唔好阻人破紀錄啦屌

入波未

醒未呀 柏林

會唔會0:0

打鋪機就返黎乞

打咩

屌那星 入波未 兩隊垃圾

4C

主贏兩粒戒打j十年

慘過派

派我得了 唔洗戒

飛

今日柏林宇宙大船 不過應該都贏到

兩隊都唔知做緊乜

10.5既手足派未

針

睇到瞓著

好大船

主怏啦屌

hkjc cashed

你老味廣告真係有隻大船
攞景？

差小小世界波入

邊隊

快d入啦柏林聯
贏兩粒扮柏林聯叫

咁都炒 屌你咩

主 好似係

入未呀

jump

岩岩補射條撚樣

6c

屌 咁都炒 半主已死

半主 針

柏林班仆街唔贏起圍牆圍鳩你地

柏林聯點叫

贏兩粒我買機票去柏林扮狗叫

得角大開到

仆街柏林半場整粒定下心先啦

半場和啦,除非有12碼

柏 林 聯

12m!!!!!!!!!

未

踢波唔入波 學咩人踢波

咁就輸左10蚊 極後悔買e場

10蚊

( Show Blocked User - 瞬間變角球 )

德國戲子

5分鐘 半主有無

分分鐘半一都開唔出唔好話半主

留意到今日各大討論區同報章都吹奏柏林聯sure win
留名睇結果

大波jump

贏到一粒都還神

變撚埋戰艦

留名等睇贏得1粒

本少追緊30k番身 唔可以大手

垃圾柏林

又唔入

屌你老母柏林炒幾球

已死

主場唔入波學咩人踢波

補射個下飛機真係

講到好似皇馬對學界咁

貼飛先 水泥Gel

用10蚊捨身成仁
柏林贏波派我牙

打完都仲未入

想問柏林盤尾咩水位 岩訓醒

要等到4月1號先有聯賽玩

1.84

1.81

馬會幾時開埋意乙

SOR 我錯

如果最後客w會否暴動？

和都暴動

買左客w比我補下血啦

柏林想上德甲同破紀錄就同我開全格

訓了88

斯特拉斯堡係完全被屌打

屌 fake goal

唔是掛.jpg

屌

Fake完...

唔會有事

自己入

Berlin入未

邊邊fake?

主

客wo

7c了

主入啦

柏林聯入未啊

最後一場 9.5角大

睇數據主好快入

係咪

入未呀屌

8c

換9號條垃圾啦

我刀買左主-1牙

主中龍未

柏林聯

貪心 買主勝咪夠

主都唔撚入 仆街啦

聽講75分鐘先開始黎料

無人派點會入

柏林聯對隊垃圾輸/和左咁多次 今年個勢咁都仍然咬唔入?

2:0派100

大船Jump得

柏林聯係咪世紀大伏

Lm

終於等到了
lm

lm

柏林聯係咪假波

比啲咩垃圾波⋯

多謝 祝你贏

主隊廢到癲

主入未

比角啦屌

留名

Agger

獎門人ready

主開-1 幫反cup巴吹爆

客咪阻人上德甲啦

做乜撚

Me

籠都未中過 入乜撚呀

腰斬啦屌

成班唔撚踢

John

個球證係咪走撚左

我小學都踢得好過佢

發生左咩事？

腰斬啦 大家開心

aggar

踢得咁好 打和啦

腰斬啦停咁耐 一陣又補得一分鐘完

我睇緊D咩

應該聊緊劇本

逄星期一都係西波日

場波做乜撚野

德乙都有飲水時間?

做乜9停左

主隊係咪岩岩入數

急屎

傾好劇本

球証柯完屎了

勁好笑。係咪入咗更衣室講數

屌 走撚左咁耐又番黎

加時1分鐘

得了 收左錢 準備入

垃圾波

下盤細波角細 好撚野

和撚緊 冇晒火

入厠所覆一覆電話

入波呀屌你berlin

請你大力啲gel

差成八個排名都唔撚入

柏林聯我屌你老母快啲同我入

比多3c

屌 中柱

腰斬到 貼反cup巴痾尿背面圖

單刀中柱on9

柱

不了

主快入

咁都中柱 仲想贏 屌你柏林

起腳啦仆街 屌

9c

傾好劇本是但一邊入一粒

單刀中柱有撚病？

谷實 俾d掙扎

斷腳死啦屌

-1

Goal

1:0

終於1-0

快啦仲慶祝 屌你老母

比多粒

10

好波踢呀屌你

終於10

Goalllllllll

頂

1-0

頂撚住一粒都收貨

有冇人派

Gaooolllll 入錢成功

原來岩岩真係傾劇本+入數

呢場真係終極假波

入多粒派多100

我

懷疑岩岩真係查銀行入左數未

入多粒好無

上盤同大波要左大波 jump

啱先冇人留 得我一個如果2:0 請你一定要派我

即刻黃客隊

如果係假波 應該會連入 殺外圍d即場

入陰粒

2:0全格佢老母

早知買盤 買撚左半主

快系d踢假波nba啦

碌返上去睇清楚先

頂住

整多粒啦你老母

比多兩角啦

過多次數啦柏林聯

手足眼訓了

入呀 加油呀

頂撚實呀

對唔住大佬

球證肚屙呀

德國戲子夠膽再入

快撚手開個全格比我啦屌

俾多粒12m 就放過佢

痾多次

入多粒post 樓豬痾尿背面圖+幫樓豬吹爆

唔撚信囉 因為一條友 成場波停5分鐘

拿拿林吹完場去痾屎啦屌

整多粒先好完場呀

想gel ok?

我信班戲子仲有波入

如果有人肯派我 決定重水江湖了

反cup 1:2

上呀

差啲比人入 快撚d完

考成點

戲子

10c

拎5**未

整多啦好嗎

角細

整多粒呀

11c

11c 角大手足我

補六分鐘

買角大仲好分

6分鐘

1.95

買左大波 上盤角大開晒

戲子入波呀

做戲做到底 入多粒

係咁刷

未考啦

入多粒派300

又c

13

刷完角好快D goal喇

差d2;0

me

撚樣龍守乜撚

輸多粒啦客

德國戲子唔係一球收工呀

整多球呀

我想派錢

強烈要求主隊再入一粒 之後手足派我

ＬＭ

絕殺啦屌你

單刀又唔入

屌你老母個龍咁撚勁

輸一粒又係輸 都唔知守乜

1:0 完

搵人打暈佢好嗎

14c 唉 點解唔買角大

都唔知守乜 輸多粒咪好

個9號世界級垃圾

希望場法乙都開埋角大

1:0完

條撚樣浪費左幾球單刀

1:0有無人派

屌無要角大要大波 我個心好撚痛

半格都好啦

智甲客

迪莫高體育會-0/0.5

斯堡快撚d入呀屌你

Jump

Wa屌

不了 輸半

goal

WA屌大戶

好波 斯特

不了贏全格

貪字得個 _

光b我

屌你 馬會快d派錢啦

=.=

光總 可以派我嗎 ？

我一半買盤一半直屌讓一

^^

=..=

我呀 光總

巴打 下次買讓球啦

==

唯毒 你平時買咁大注 仲同我地搶乞錢

可能最後結果一樣呢

尾4場盤
客主主主

柏林聯大船上岸了

前幾日仲係到搶 得我幫你證明渣

你幫錯佢了

條友都未派100我

Yes

財散人安樂 戒賭了

咁大一注 都話財散人安樂 你快d再賭 贏左派我

諗左成日就係諗左德乙角大同呢場

When...

支持

post我出嚟果個

希望開到派我

我
呢兩日豬死

大家有緣再會

買條過關就訓了

岩岩上黎就要走？

求派 條過關又準備斷

輸哂積蓄

停下吧

5點半大波

冇事既

衰多手，貪錢 唉

走盤啦，快

歐賽 Jump

第一口

場法乙差4角

換條紅底褲訓先

對

確實有一場幹戈

大波

無買，但心水係客

0:2

比多2角啦

me 光總

斯堡正氣

智甲係咪腰斬

無野了 岩岩見365話完場 關晒盤 而家開翻晒

gel

智甲主

我 光總真人樣

如果我見到你咁大注我都會跟
買得10蚊

mk

WEEK1 47/70
星期一
柏林聯[-0.5/-1]

easy

真心呢

奧達斯goal

大胃怒斬狗會二千連發

我訓左
理得佢幾分鐘入

覺得自己買細注咗

休息返排唔出水住
贏住走

未撚完場咪笑

岩

呢個諗法好危險

上個post有貼飛

恭喜 你準到我唔敢自己賭了
有無睇盤心得

thanks! 睇左你po同霉西巴po買

好驚有黃牌

輸左就四月見

光總 再中派得我未

光總而加玩推？

贏咗要派我了

毒男好無奈 沒人派

你富二代 你派我差唔多=.=

推三口 試下

屌你沒錢洗啊=.= 今個星期塔的士塔左$500 屌...

派我

無人派 潛了。。

仲搭的-,-

都係落街食個m記

夜晚晚條女叫我上去 行幾個鐘去咩

呢場個個都識出

又食女

兵工廠輕鬆反底😆😆😆

斯特愛隊！

好波

b 好波

早晨

希望你一陣成功派我

光總推住上

智甲半大啦

唔會半大

今日無買 聽日先

荷包

買多兩場
奧希金斯
阿度斯維

唔洗心革面啦？

你都唔派我既

早安

我次次話派都直接出事聽晚吧你同反cup

Bb

阿度斯維

光總 將男goal

拉爾goal

我朋友條飛

早

Fake goal

兩架方舟都開到

頂實

客隊食唔到全格就頂實

跟住我shout 黑名單！黑名單！

做咩勁

黑名單！黑名單！

和波算啦

黑名單 ! 黑名單 ！

比黑單收全格啦

黑單十蚊是反手 當佢正手勝得威

黑單！

毒男波馬全攻略 只售九百四十九

黑單不反手 贏到馬會叫佢走

買一本 贏層樓 買三本 贏女友 買六本 馬會都比你玩到冇鞋挽屐走

我從不反手

廠妹

最聯肥基亞 送樓又送花

將男光總 goal

小小將男B 贏到去屌G

拉費2:0

Dcman 好撚驚

拉費2比0 急急如律令

呢個低汁左

呢個低汁左 再落D橙皮tim

光總推住上羊好多

西面文筆簡而精 個腦隻手確係勁

光總

光總光總寵寵寵

光總又想派我 5好意思添

Goal 半格

黑會黑名單

讓比我唔好唔好意思

應該係我既

傻勁

嘿

小小將男B 別5好意c

係我

馬會黑名單 贏到馬會叫佢躝

原來有條傻仔唔買盤買左8千5讓主

廠妹啪啪啪 好女~

係

小小將男B 笑人on9無藥醫

廠妹變身將男b 捉住光總贏狗會

望乜春野 屌你老母 呢個唔壓

巧低汁

please out banana

可愛西面妹 琴棋書畫樣樣會

曼聯肥基亞 曼狗有機啦
高汁?

八點入球細 主勝
有冇同路

推多口好無呢

想知光總派未

唔好 平注

教我賭馬未

平注好啦

強中堅100%

米拉 抖下

8點3角大啦

我推 你再推就好大注 不了

輸半搏全

1:2 平安鐘

推完派我就ok了

禁實了

ok

小小將男b 波強馬勁實在威

屌你西面妹 讚你都唔應我

整8首詩出來俾馬尿都好 度度馬出詩

買左

小小將男b 贏哂馬會d錢

第一次作詩 見諒

出緊水 抹緊

唔押韻0分

屌你

好工整wo

唔好啦

光總100分

-.- 無奈我搏男 溝女賭錢樣樣唔難

沉悶的毒男 有錢有女唔駛煩😭😭

呢句高汁

仲有兩場上盤串埋有冇同路？

見到大家咁high 得我個毒撚想cry

光總光速銀桂 贏曬馬會d錢

其實好撚窮咪撚聽人9up 搞到無人派我

電視廣告有好多種

食多幾塊橙皮 豬閪都變梁嘉琪

on9 2-2

Fake

毒男跑馬100分 屌到臭雞失哂魂

cupcup

1:2 fake

頂住呀

我喝住左主隊 唔俾goal

fake左2次

cup上cup好搵得

光總好波

頂住啊

反手？

羅師父出黎幫手頂住呀

齊齊合十 主隊唔入客隊入 功德無量

主客盤買左2萬7

黑名單從不反手 唔信可以自己走

唔係種種都岩小朋友自己收睇

咁話佢既

今天我

打多左隻字-.-

真係曳

好肚痛

主紅埋

8點買咩

小小將男b 輸到jump白車黎到咇咇咇

渣ga

完場

搭緊西鐵 前面位巴打唔好再用球探啦

完場1:2 光總高羊錢就係咁容易

贏錢全靠黑名單 手足贏錢施捨他

lm🚬

我黎

Sorry

cccu
仲要skip9哂我D c

跟將男b先 唔中斬佢

將男光總同路時 勢必屠殺全馬會

8:15

對 確實有一場干戈

我以為廣告

中左聽晚再推

推到5位數派十 推到六位數派一百

呢d波都推到幾個po

將男小心
大船即將起航

萬葉同路

唔洗留 我只會派 派過我既人

8:15 10.5 角球大

年輕人唔好成日話社會唔比機會你

6點醒左想買客 未禁傳送訓左 咁就推少一口

社會唔比機會我

黑名單

友誼賽皇者英格蘭 allin買下盤贏錢唔難

0800買唔到
慳返

睇好邊隊

戒緊南美唔想買
呢場唔識

圖庫曼持續強勢可突「維」

大胃我買左主盤

祝你好運

Sorry囉

0815又開角
呢隊垃圾

客

好

垃圾除左刷角都冇咩用

智甲start 黑名單vs將男

兩隊都咁強勢咁
唔識揀

求派100起機

想要主

8:15先係場好波

支持將男打倒黑名單~

兩個真手足

奧希金斯按屌伊基克

伊基克情勢不妙

睇你頭 今朝想玩少少

高蛇出水你要跟 唔跟輸錢咪再問

0800似尋日三舊屎

$10

咪提佢

點會似

不過今日有落飛 唔知會唔會唔同

我宣布我玩完

輸左四月見

做咩呀bb

光總 我

呢個贏左真係要派

奧希金斯按屌

琴晚訓之前都見到呢句
btw gun

支持 等我買50撐你

將男

9.5大..我想買細

支持光總

如果主隊早段開紀錄lead 住踢好容易䦕角細

好波又忍手成功

-.-

朝早波度都廢事

光總光總我哋支持你

水呢

我愛光總

你個口度

幫我

1c

光總一角

柏林 cashed 法乙盤王

德乙先岩 打錯

斯特真係盤王黎

big c

輕鬆收錢

牙油我呢

刷角喇

刷角呀

你未找數 不了

客隊入一球俾我買角大

邊個係鄭恩地?

我女人

又冰封

思維

主隊係咪派副選上陣

將男 俾人禁屌 點搞

狗會話係

主唔對路

利申 無買

點解要派副選...

原來有即場 頂

邊場主

刷啦垃圾

幾日前打完盃賽

0815

8點已經6角

Join

主場王奧希金斯再唔入波就jump

無乜攻力,啱啱補左注角細

一半副 一半正

其實無升降班制度既聯賽真係好撚垃圾

all in 左 9.5s

刷角啦

Bb 頂實呀

求開逃生門比光總走

開個live睇下邊條on9唔落底

Bb +u

驚咩柒 in光總we7s

mark名

角大斬唔足水 逃生門都難少少

屌你老母奧希俾人禁屌完未

禁屌唔入我地入

仆街唔刷角點入波呀

圖庫曼

客係咪on9 下下大腳踢上去又得1條友 你估果個bale

奧希金斯 新思維盤 9.5s

支持bb

伊基克 圖庫曼

屌你將男手快打左自己買左果樣出來

@光總

g持

出波踢落人隻腳度啦屌你

有飛

你係邊隊？

刷角隊

光總將男唔中係我jump

請你地一定要中

成個星期飯錢車哂落去

又5皮

我bb實得

阿甲 8.5s 9.5s

開到角細今日先正數

等7.5足水加多注

咁睇你好有機 2隊妹下妹下

0:0

光總
R.I.P

阿甲 7.5s 8.5s 9.5s

黑名單億萬打造年度必中重心

Rip

原來同光蛇對左

得1個c

主唔刷角 落到底轉返上去

same road

宜家個勢都係角細=.=

見頭場主盤得半注咪推哂落角細到

主唔刷 客又落唔到底

我出左角細 希望幫到光總

已轟角細7.5 2.05

咁中左要派了

今日希望見到你朋友隻手

屌你老母阿甲刷角啦

2倍入1.5b

開到即時叫朋友下午入比你
講到做到

買咩好

C又得1個 波又入唔到

光蛇收錢即係我爆哂4條飛

最近好多隊都落底cup 傳返後

反cup tg係咩

2c

我有

咩都無買，見你地叫得咁辛苦好似贏左咁

上

頂撚住

條友咩波都睇咁

神奇更衣室

毒撚好得閑 好似ohvfb

我呢？

好少叫

我都想見你朋友隻手

hi

本身佢尋日有 佢訓左教錯過左先抽埋今日比佢

智甲有無機0:0呢

有 lm了

半場4c

有無人派

阿甲又唔刷角 波又入唔到

7.5b

3c

返工先 智甲0:0 阿甲主勝會派你

籃3一落底就有c

4c

Work is for..,.

唔該半場俾多1-2c

比你嗌到

cuppedpaper

我呢

巧不安

主突然積極左咁多

好恐怖

全場一百c

唔貪心10c得

咁樣連下c仲有得叫下

夠鐘開工

10.5

一買7.5s即刻秒速有2c

屌你老母再玩角真係斬手指

一買角細就有角

手足下次互相提醒好嗎

唔撚信買多次8.5s

受害者

7.5 8.5 9.5角細jump得
仲有$20係銀包 落百佳睇下夠唔夠錢買炭

根據多次經驗，通常會8個角完場，岩岩爆

9.5b派100

又第一

無人留 慘

係勁

🤡

🚬

我呀

第一要抽中你先係

通常第一好難抽中

奧希

我b真好

奧希金斯goal
毒男

Goallll1:0

下半通常刷多兩三個

Gooooooooal

奧希1-0

🚭

奧希繼續上

尾場開到10.5b我派100

我買左客 又要叫cup

主勝 10.5b 派多100

奧希 最多入兩球好啦 唔好入3球

G持 無解

Lm了

有冇奧希金斯直播link

8.5b 入唔入手？

點解留咁多次名都未試過俾人派既感覺

追和大家走盤ok？

不了 我b要主

原來盧b都要左奧希金斯

今日想派錢 8點主頂住
815 10.5b 主盤

咁多大蛇要角大

希望有機會0.5/1

9.5b高水

咁多人派錢 其中一個派到我星期三復出玩馬仔了

燈到墜馬牙ching

拎$100推三口p

想gun 今天不想度馬

留明先

奧希金斯 815下盤 9.5b

我jump

真係玩完

谷好難度

88

乞到gun

谷先好度

40蚊買埋咩好，815果場，。
客ng?

求指教

No goal啦 兩隊咁廢

Cccccccccccccc plz

0.5/1

角角角角

0.5/1B

jump 定，唔追數了，留錢買盤

伊基克奇蹟追和反cup

客咁都入唔到

個天唔比我派錢

black list you

咩事啊你

Jump左
今日唔追數喇 留番谷草隻100%馬算

光b

想知ok?

頭場5班3檔莫雷拉 真係我老母都sick買

曼狗主帥

伊基克 黑名單支持你

做咩咁衝動推住上

將男全對家 睇黎想借我發達

體育會

block list you ar

唔刷角點入波

摩lin奴1000都力弱跑1200

9.5b扣本派曬出去 支持光總

伊拉克唔輸得

咩料

Gel

我 bb 支持